---
title: Maandag studiodag
date: 2018-03-05
---

### Maandag na de vakantie

Vandaag is iedereen eigenlijk pas begonnen met de lifestyle diary. 
Daar is niemand in de vakantie aan toe gekomen. We hebben het een en ander 
besproken over de komende 4 weken. Vooral dat we erg moeten gaan opschieten.